一句講晒 落雨 定 太陽

落雨 👍🏻
太陽 👎🏾

呃負評
落雨冇炒蛋食

陰天>晴天
落雨>太陽
夜晚>日抖

但我唔會俾正評你

好中意落雨出街行

Emo kid

其實點解

人地話你小氣 我唔信
到呢一刻我都唔信

太陽>落雨
夜晚>日頭

落雨勝出！